中共龜縮，肯俾人查數？

咁點天滅中共？？

有得選咩 ? 唔交數即走
交左數仲可以拖下